[Chrome]有無插件可以遮住部分screen

要扮工, 唔想比人睇到個網ge logo

lm

怕咩...
full screen啦

。。。 adblock mask 個logo jpg或png去
番工咪上甜網？

已解決，用text mode算